都會駅便當屋摺柒佢啦

飯底難食過唐記波仔咪撚賣飯啦

有間咁既野既咩？ 新開？

fusion隔離
想食類似野去附近華御結食都唔搵佢

聽講華御結啲飯團好好食，真有其事？

咩價位先

算係既

3X~7X
on9貴夾難食

嘩 不了

係果邊買左個饅魚飯團
屌你 饅魚呢?連陣味都無 得飯味

個飯又濕又爛

個名點讀

而家3十零蚊係食垃圾㗎啦

成個站啲舖都難食，去坑口揾食吧

華御結都唔好得幾多，火炭個工場成日過黎我地果邊大解小解（我地呢邊係所謂商務中心，佢地都租左個單位），但去完唔洗手，又用到個廁所勁臭

都會站係邊

調景嶺

個駅字係咪讀"宅" 以前係HKDI上堂 都係勁撚少野食

係驛既日式殘體字 點解變咗宅音

去popcorn嗰邊食啦

近4字係叮飯仲要預係食垃圾

問下黨鐵

無左塊紫菜唔算好好食。
（利申：體質問題唔可以食太多紫菜，每次食都要拆左塊紫菜先食得）

唔連紫菜食好浪費

讀個驛字